光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

勿忘初衷

光

復

香

港

拉

時

代

革

醫護不是condom
全民罷工

命

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

全民文宣 製造輿論 加入各自工會接力罷工！！

完全無忘記
係 twitter 仍然不斷寫

Pish

5 demands, not 1 less

光復香港

你拉乜鳩

多謝你巴打

push

點會忘記